721總有一樣野你係做到，入黎睇下先啦好嗎

＊721其他行動，由於行動有唔同風險，請自己決定＊

請大家有意參與 最少係721做其中一樣 表達自己追究7.21 警黑合作 毋忘抗爭
如果能夠做越多黎表態 當然更好

希望一個行動 盡自己最大承擔風險嘅能力 做最多

1.著黑衫
2.帶長遮
3.戴黑口罩
4.戴抗爭飾物

#21Jul #全港 #和你跑
【元朗恐襲一週年 - #39MRUNFOR721和你跑】
日期 : 7月21日 (二)
時間 & 地點 : 不限
事後請在社交平台hashtag #39MRUNFOR721
*出外請戴口罩
Source :

#21Jul #元朗 #721
【721恐襲一週年 - 攬炒白色行動】
日期 : 7月21日 (二)
時間 : 19:00
地點 : YOHO MALL
備註 :
1⃣請帶身份證
2⃣帶備白紙，紙巾或廁紙作文宣之用
3⃣因應限聚令已被永續，請每位保持1.5米距離
Source :

#21Jul #元朗 #抗疫街站 #和你抗疫 #721
【香港酒店工會 - 「勿忘洗手，健康步驟721」抗疫街站】
日期：7月21日 (二)
時間：14:00 - 16:00
地點：元朗何君堯握手位（鳳攸北街休憩處）
*免費派發梘液樽旅行裝，數量有限，派完即止！
Source :

*請注意，由於黨安惡法已立，快閃文宣被捕都可能有嚴重後果，請張貼文宣之前注意安全*

【721恐襲一週年 - 快閃文宣行動】
日期 : 7月18日 (六) 至 7月21日 (二)
時間 : 全日
地點 : 全港

詳細做法可以參考：

現時推薦戰術
一擊脫離，觀察周圍環境

武漢肺炎 難敵 快閃文宣

推

Push

推啊

行動post 推

push

wow push

fantastic wor

Pishhhhh

推願榮光歸香港

721元朗見

Yoho 見